瞓唔著 點算好？

飲完red bull 瞓唔著

身心都好攰 但喺床碌咗好耐都瞓唔著

乜都無飲訓唔到 3點碌到而家
你飲red bull 做咩

我都係
打埋個飛機都訓唔著

聽住歌訓

叫人求其整杯cocktail畀我
點知佢整咗杯有red bull嘅畀我

捽完碟都瞓唔著

冇用

聽momoland - baan

不了

飲反杯水沖淡下 我都岩岩飲完杯凍水 正

筆嬲唔聽韓文

me too

芒9我 好想訓
過時事台先

點解咁夜仲唔瞓啊

我夜晚做完gym
飲pre work out黎
成300g咖啡因

有排都訓唔著

聽inst.

你問我回

我係好攰 對眼都好攰 但就係瞓唔著
有冇人明

同感 成身冇力 一諗住訓又撳返電話

我都係 因為有心事:(((((

:( 唉

幾高

我都係

今晚真係好唔開心:((

你估我想架咩 係到碌黎碌去 個腦咩都諗下 有時諗下開心野明明訓到 今日唔知做咩 聽日仲要反工 你要唔要反

等天光先瞓

因咩事啊？

分享下啦年青人

我唔駛返啊
係就係有得自然醒 但我唔想天光先瞓

食安眠藥

返9點 7點半要起身仲未瞓得著

沒有
但有都不了

用左睡眠產品都係唔掂

拉拉筋等自己個人再放鬆點 唔好咁大壓力 聽日訓醒又一條好漢

返一至五？
今日返完工唔攰咩

諗住入個聖人mode就訓到
點知仲精神

痴線真係咁多人訓唔到 香港人係咪壓力大

啱啊 鬱住 對自己唔好喎

唔係呀，返shift
不過間唔時要返9點
今日放假

都唔知點算，三個幾星期都係咁

夜了不要再ff 女啦巴打

你冇乜時間瞓㗎喇喎
今日放假做咗啲咩

感情事:( 明明話左唔再搵佢 係都要心軟搵返人 人地約我我就無論幾遠都過去搵佢 陪完佢之後都仲有傾有講 去到尋晚開始明明係咁online 都唔覆我wts..

本身打算訓
有人改到個名同我差唔多
即刻

乜都無做過，係屋企打下機，上連登
原本想出tst睇錶，但最後無出

認清你係condom既事實

本身都唔想打
但通常打完飛機就會即刻棍訓
點知今次無

日日無精神唔係路呀巴打 好嚴重呀咁長時間失眠

嬲豬？

呢個名我度左好耐架

放低個手機
熄晒啲發光嘅嘢
合埋眼幻想自己漂浮喺一個黑暗嘅空間
慢慢飛向一個好巨大嘅光環
光環好遠好遠，一路都穿唔過……

返shift 好辛苦
係咪搞到作息時間亂晒？ 攪到瞓唔著

出面係咪落緊雨

yes

你諗太多

落下停下咁 而家停咗

咁多人瞓唔著

有野諗姐
返慣左其實好易調節到

有咩煩惱

我平時就係諗太多先要控制自己放鬆

大家當大家水泡姐 ex既話我都係覺得你block左佢好過 如果大家無另一半既 咪當大家逢場作慶下 你搵下其他人啦 咁大個森林

訓唔訓好 七點半要起身 定陣間落街食早餐

訓陣好過無

食早餐

一直諗唔通點解佢咁決斷姐
無解，差唔多成個月lu
決定聽歌瞓

樓下有冇老麥 有就去食

訓覺啦

all day breakfast

有啊 不過想食有湯既

扭扭粉

唔係Ex嚟 無一齊過..

你贏

瞓啦柒頭
再過多幾個月就唔會再諗

請埋我thx

搭的士出遠啲食

赤柱m記

...

DLLM

咁咪當大家朋友出去玩 好閒 佢唔應你咪搵第個 佢係對黎有意思既都同你狂傾啦 唔好自己一個咁犯戰係到sad

你話遠d嘅

come on

現在報時 05 07

WHERE

長洲好冇 有冇私人遊艇

up to you

好 洗頭艇

絕跡了

你地有冇醫生推介
已經一個禮拜有三日完全訓唔到

咳到仆街
next time sin

我仲係訓唔著 人地就黎起身了

ok
take care bro

駛唔駛返工返學啊你

訓唔著 睇netflix

瞓到未

又咳又想嘔

齊來食m記

以為你訓左

未

痴撚線 已經天光緊

渣ga

已經好光

打飛機

好攰呢

瞓下先 晚安

眼光光望天光
第一次真係失眠

你係咪食

早安 醒啦

食

起身屌閪喇

屌你老母笑出聲

真係正 又訓唔撚到

改名星之卡樂BBB

你試下 我保證唔打死你

肯瞓教未？

天光啦

我都想

住邊

唔通真係唔瞓咩 我好攰

你乜區

橙橙 去訓啦

算啦見面好柒

仆街 bartender

咩泥

渣架

慘

bartender forever

6點

唔駛瞓

渣

你渣

ga

心臟唔舒服 想嘔

我想有一個好個生理時鐘

個個都咁

波友？

good night

nah

good morning